全港中學生及大專生免費一年健身瑜伽

有冇人有去

GUN左

會唔會有sales係咁煩住你叫你買野?

叫左幾個同學一齊去
無人敢搞我地
朋友概念圖: